一人N件分左手之後最心痛既野

睇住佢搵番佢之前個呃蝦條男朋友
而自己乜都做唔到，因爲我已經冇資格理去理

諗番以前做過既事，覺得自己個陣太蠢，換個方法去做會好好多。但已經無法回到過去

發現原來佢一直呃緊我 好多好多大話

親手讓佢個閪俾其他男人中出

好唔開心有冇巴絲入黎圍爐

原來平時講心痛心痛，當個人極度唔開心個陣個心真係會痛

我明呀
你會發現自己無能為力
再唔可以為佢做咩野
睇住佢行錯路
你保護唔到佢⋯

分手來得咁快
原來已經係最後一次見面
原來上上星期已經係最後一次kiss

堅系牙希

Backup 啲相

因為你根本唔係佢既邊個 無論佢做咩都唔關你事

分手後所有野都好心痛 沒有最心痛 只有更心痛
我個心都仲痛緊

諗番起之前成日比佢嫌我呢樣個樣唔好
分左手仲話繼續做朋友...

見D之前BACKUP過D 閃卡同合照
DEL 極都DEL唔完

俾好多次機會個仆街現任，我就一次都冇

睇住佢慢慢
轉icon
轉status
Del相
佢每做一樣就會心痛一段日子去習慣
望住佢而家facebook ig
好似睇緊一個普通朋友既ac咁

睇住佢不斷比人呃感情 不斷比人呃蝦條
原來睇人仆街未必一定係開心

睇住佢不斷係仆街地獄中輪迴

諗起佢都唔夠膽wtsapp一句how are you

見到佢同第二個一齊
見到佢原來咁快冇事同第二個咁開心
好似第二次分手一樣咁傷心

仲傷心過分手當時

以為佢傷咗我，點知原來係我害咗佢

你嘅關心同在乎係佢眼中只會覺得煩
連分手都唔會交代清楚就消失
佢可以氹佢前度 但就一次都冇氹過我

分左手成年先知道原來俾人呃
我用成年時間先接受左既分手理由全部都係假
佢只係為左同個小三一齊
好燃心痛好想兜口兜面刮佢地

分手後才懂得珍惜